你咪當我lulu啦😅😅

有冇人睇到呢類old school野已經打冷震

唔係咁搞笑下話

對唔住我真係lulu

幾大就幾大 沙蟹就沙蟹

關你蛋治呀

好時髦，好yo

阿叔，icq都唔識，唔好咁out啦

阿姐我周不時都走在時尚尖啄架啦。。。哈哈哈哈哈哈哈。。。

咁都搞得錯既，你份人真係鳥sirsir呀。。。哈哈哈哈哈。。。

好掛住森美移動

嘩你好cyber呀~

Kai子

hi lulu

囧

霹啪你個龍的洞呀

當你lulu定richard

有用開

我Bu你阿麼丫

老人家唔好玩咁多電話啦

幾好用，lulu

你都好沙塵喎！

你當我啊嬌